大灣區講到好似搞奧運咁大件事

講到尾只係新藉口塞更加蝗蟲入黎迫你要，大灣區即係最後一刀，消滅香港

最搞笑港共話大灣區令香港面向世界
但香港喺 1842 年已經面向世界喎

共匪講同做係相反，宜家正正係要將香港從國際視野中消失

現實中直頭可以當已消失
我做國際貿易, 歐美supplier 8成已經唔會分香港同大陸, 黎既貨全部跟晒中國regulation, 連labelling都係貼上海xx局in殘體. 以前我地都投訴下,但做做下都係變返中國, 香港有分公司既管理層由以前report俾APAC大老細變晒report俾中國管理層, 同一個普通大陸城市差唔多

以前香港歸亞太區管
重要係亞太 office RHQ
但漸漸香港要支那 office
亞太 office RHQ 搬撚咗去新加坡

大陸差=香港好，呢個咁有智慧既事實，快將失去

算係主動奶定係外力影響架？

兩樣都有
始終支那個國力仲係上升緊

聽新聞講重會有大灣區簽證比灣人，人口自由流動。

用掩眼法行一國一制，當啲美國佬傻嘅咁

我地冇權都起碼知咩事，美國佬唔撤資咩？

叫美國開架艦嚟賀一賀大灣區

我感覺同航空公司將香港台灣列作國家如出一轍
中國班仆街肯撚定日日同HQ洗腦香港is part of china, 港共又lur飯應, 癡撚線總之香港已死

睇下黎緊點樣將香港，澳門庫房貢獻中共

有保皇狗係度
大家年水被進貢

佢真係搞大灣區身份證
香港關係法即刻bye bye

取代回鄉證同雙程證功能

多數虎頭蛇尾，例：大西北、雄安新區、環珠江口宜居灣區建設重點行動計劃、海南賭等。

facebook

的確
但呢d最後結果往往超出當下常識思想架構

都係食花生為上策